抽中羅馬！！！上上簽！！！！

又保送

god save the king

rome king

留名

靚籤!!!!!!!!!!!!!

感謝

唔推唔得啊

陰公 保送到出哂面都出局

疤真係特別柒

感謝神
屌你老味感謝你地個上帝美斯啦

啱呀 羅馬上上簽呀嘛

做咩要保送羅馬

太靚籤讓賽？

笑到仆街

bin c

好呀!!!

GOD SAVE THE KING!!!!!!!!!!!!!!!!!!

想問係咩簽？

好撚柒 救命

你啲圖keep 咗幾耐

哇屌你老母賤種疤乜咁撚垃圾呀,意假野都贏唔到

唉我都唔幫你

撚到疤狗呢

uefa 逼害皇

啲圖cap定先嘅

熱烈地彈琴熱烈地唱

屌奶星 原來保送羅馬

笑撚死

美斯準備做六冠王啦仲笑人

好波呀qb仔

感謝神

岩岩先google

垃圾疤

笑死人咩

GOD SAVE THE KING !!

淡友

屌你正呀喂

屌你老母死巴狗

bar save the skin

易食指數有幾高

Ho ball ching

上上籤

有咩問題

抽中其他隊輸更多 咁抽中羅馬咪上上簽

樓主係咪一早cap 定等今日

push

抽到祖記洗輸?
又保送皇

Hi ching
Thanks god

痴撚線

聽日到你班皇狗啦嘈

淡友俠又中

binc

佮

抽中！！！羅馬上上簽！！！！

下年加油啦

羅馬上上簽

易食指數

笑到仆街
講到自己落場踢 定打機咁

今年又幾好運

賀巴塞3冠用

正皮係比d cap定既圖

唔該解籤

瞓咗冇睇球王美斯入咗幾多球

痴尻線一早cap 定

Ok

好橙

讓兵千日

笑死
以為鏝反cup
點知係上上籤嘅巴俾人反cup

吹水台第1版9成binc

屌你

羅馬服用禁藥

好撚爽，cap撚埋圖

抽件意假4弟好意思走去笑人中意假一哥係靚簽 仲要輸鳩埋

兩年八強輸比意假

仆街 唔知幾多年無中過靚簽
唔知今年算唔算靚呢

羅馬好慘 抽中強隊

笑到我 真係收唔到聲

今年終於中!!!!!!!!!!!!!!!!

易食指數:

下下簽

易食指數

好笑

鞭到啪啪聲

淫獸QB

人嚟！ 同我鞭！

不得不說迷占今次真係好波

真係啪啪聲

binc 正
垃圾疤

唔反沾了

屌你正啊喂

疤狗球壇大慈善家

訓左冇睇
我疤炒左羅馬幾多球

樓主好波

笑到噴屎

皇抽中祖就保送皇
巴抽中祖就抽唔中靚簽

good job!

希望疤4強唔好抽中我皇，屌睇錯賽果

巴對果隊祖記勁d 唔計

呢個真

真係識個疤迷係咁講

下下籤

假波唔計

on撚狗

呢個post如果推得爆就知疤狗有幾乞人憎

有一個人負皮 會唔會係土方

要推爆 死疤狗出埋電視機都無用

we did it again

抵撚死啦，平時成日狗眼人低，屌你老母

我黎

疤迷係時候隱形了。。

God save the king

真名王

God of football

訓左冇睇，巴塞大炒上上籤羅馬幾多球

感謝神 God dave the king

圖中啲人場波都無睇等緊精華

正呀

訓醒以為比數調轉左

疤狗

上下籤都掉轉左

好亂呀邊個係god呀咁

疤狗同樓豬個名一樣

support the king

一早知樓豬25仔黎

哎喲喲

man united

你都係

感謝神個個正

真名皇做到嘢

老型先至係羅馬主場

疤

🤣🤣🤣🤣

God save the king!!

繼we did it
又多一句金句

推撚爆佢
咁臭串

美欺做到六冠王未

上上簽！上上簽！

笑死我屌
感謝神

易食指數 5粒星

上上簽!!!!

係咪 痰罐個罐？

上帝對上上簽

神佛大戰

大大力bin

易食指數？

陰公

Nigga生性❤️💙

羅馬上上籤

羅馬
God save the king
疤狗柒撚到呢

羅馬

我當堂嚇一跳 然後得啖笑

u too

咩話？
上上簽？

兩個負皮應該係土方同淡友

真係幾撚柒wo又

球王美欺

巴塞保送對面

ayy

唔好推啦

今日最開心係睇到巴出局

是日最大笑話

想知支簽點解

支持
樓主拜仁球迷

要問返果個人先解到簽

We did it!

佛秋足球

又bin c

佛秋系足球

咪屈

早d休息，算係上上籤啦

呢個樓豬好高汁！！！

又話美斯係百年難得一見的球王
今場冇出？

等睇 古文

因為會見佢唔到 所以咪百年難得一見咯

仆街
笑撚死我
平時唔睇波搞到俾你哋好想睇

好兄弟！！

好籤！

呢排d比賽癲撚哂

笑撚到我癲左
😂😂😂😂😂賤種疤狗

做撚到野

早晨淡ching

鞭鞭鞭

笑左冇睇 球皇美斯入左幾了球？

樓豬癲到
抽完籤即刻cap定圖等bin c

我吊！！！！

天道酬勤呀ching

感謝神果個笑左我成分鐘

早晨

ching未來人

屌你老母 保送你入四強 都入唔到

請相信世界有奇蹟

你地班仆街咪再推喇

恭喜

蝗馬抽易打嘅隊
我地巴塞就抽個咁難打嘅隊

認真一問 如果利記可以拎歐聯 咁古天奴有冇份拎?

易食到梗死左

保送返西班牙

西維爾上上簽post好笑d定羅馬上上簽post好笑d?

輕敵不可一不可再

羅馬贏巴塞

有冇巴知幾多倍？好爆喔

冇人開po牙

牙維=食屎狗

We did it!!!

天道揼柒你呀

4強一定會對強隊,同而家8強對手羅馬不可相比

又鞭屁

樓主條撚樣好恐怖....
一抽完即cap圖

We did it

輕輕推一推

又真係幾好笑

推一下

Hi bb

羅馬入波唔計

見到呢個post
心情好撚好 多謝

美欺要入d計既波好難的

唔洗多謝我
多謝巴塞球迷

多謝樓主

259

羅馬幾多年無抽過靚籤

古天奴

希望我老死淡清唔巧貢傷心

BinC

連登個app 壞壞地，入唔到巴塞post問野，想問下碧基趕唔趕得切四強復出？

疤狗現眼報

3-0

唔準你地咁話roma roma有出力打巴塞

笑巴塞嘅全部都係皇馬球迷

疤不願面對

喂垃圾 出泥未

God 嘅總部喺羅馬入面囉

疤狗呢
平時好撚串架

賤種疤

訓左無睇, 巴塞作客贏幾多球

No bin

皇狗出咗線先講啦，屌你老母

睇見賤種疤被反cup即刻心都涼

佢地話我係拜狗
不過我係皇迷

笑撚死 疤狗

就係等你講呢句

真名王好波

四強James 對皇撐邊隊

出左線先啦CHING
咁大條蕉皮

Bin bin bin

上上簽呀屌你老母我同你地講!!!
疤

d疤狗都唔係第一次柒

四強，西維爾，祖雲達斯，利物浦，羅馬

岩先for左呢個post比朋友睇
佢笑而不語

我個fd女人黎
個樣似結衣

Ching ff能力99

保送到自己出埋局

我笑他人看不穿

No FF

波台post居然有成千正評

謝天謝地謝disco

God save the king真係笑撚到肚痛

羅馬： 上上簽 作客讓你3粒都照食

電腦分析......

皇狗又刷正皮

可想而知

sick ball

屌，過千正評

應該係樓主呢世第一個高質post

on撚9光宗耀祖牙

所以話疤狗乞人憎係事實

疤迷應有之義

19隻疤狗仔靜靜雞留下負皮

睇下仲有冇人笑羅馬拜個早年

別推

有時真係忍唔住笑
咁撚鳩笑吹到今年六冠咁😂😂😂

成千正皮

上上簽

唔知今年皇抽邊隊唔保送呢？

好波, 上上簽!!!

They did it !!!

改口叫我真話王ok?

Thanks Totti

笑撚死我你老味

熱門post

恭賀疤今日成為西班牙體育版頭條

屌佢都母真係好撚柒呀疤狗

巴真係特別多金句

講鬥心 講美斯
又憑什麼 講到尾
講多一百句
但是王騎
誰陪你在每夜讚疤塞
或者
悲哀到用牙朗遮掩我未夠好 不爭氣
註定沒緣份成大器 疤狗現在要返去 屌奶星啊

想當年我巴屌奶星比你地鞭到曉飛都捱到過去
今日依d簡直當食生菜

你仲柒過疤輸

有預感係環保post黎
下年備用

笑撚死人

巴狗

抽水POST 千幾正評 巴塞到底有幾黑人憎 同熱有得揮

？
咁無了
以前舊登啲人改歌詞一定都好撚柒

推

懷疑洗讚

樓主有大量function

UEFAlona，你估流架咩

靚籤！

四強又有得用返

千四正皮

我賭過硬2千正皮

Strong post

抽中羅馬！！！上上簽！！！！

上上籤
we did it
god save the king

仲有冇？

yc

中呀！！！！！

可以早D抖, 仲唔係上上簽

我地宇宙巴世界級防守!!!

西甲神龍等個波入左網先有反應

迪羅斯出得幾從容

啊~啊啊啊啊啊，上上簽呀

柒到

樓豬痴撚線
咁都搵返出黎

抽中羅馬! 上上簽!

成班疤狗一早打哂飛機 柒到

GOD SAVE THE KING!

當日蝗一輸雷加咪大把疤狗抽
做乜撚野雙重標準

岩岩起身，尋晚美欺入左羅馬幾多球

媽 真係好撚柒呀

死疤9

以為真係保送 點知反cup

支持樓主

Ho Ball!

係

真名王好波
今日好高質！（只限今日）

改名未

唔好推

放過我

莓g

唔改點放= =

屌你老母我地夾擊尻白啦

我迷伊的

Ok 放了

尻白已經好慘 放過佢

不了

lm

橙

建議巴狗竇將幾張圖置頂
十分霸氣

支持巴塞四強仇

[突發] 巴塞隆拿將會到千禧球場出席歐聯決賽

呢個post有3千正評我飲晒樓主啲痰

好

上季都鞭

找數

牙維找

計埋留言啲正評好似夠

喂
我摩迪決賽出到比人鞭左幾耐牙

佢找硬

飲

好撚好玩咩

又過米斯好撚勁
廢柴一條係到散步

羅馬 送分童子

傻閪疤狗仲上水，返屌奶星啦

佢SUM JIN

原來自己友，柒左sorry

Bin c post 幾時都咁過癮

做觀眾

之前已經想搵返呢張圖 估唔到青你有

去現場睇開心啲嘛

我告魯夫時代支持巴塞到而家
唔通我心戰咗廿幾年？

呢個好笑

保送

幫推到1001

花式推post

痴線就黎過2000正皮

GOD SAVE THE KING

仆街樓主開分身刷正評

funson king

咁多人正皮都有嫁
咁對我地正義之疤嫁

連狗d分身黎

幫手推下先

依個post真係睇得出疤迷係連登樹敵太多

二黎樓主太高質

訓左冇睇
想問大炒羅馬幾多粒？

用自己意志講野

3球
美欺戴帽

13版要追1200個正評

抽中皇馬！

高質bin c post

有冇ching解釋吓

沒野講

決賽碧基出到？

上上簽西班牙version

上上籖

繼續同疤慶祝，唔好停

好撚串架當時抽完簽d西班牙報紙
大大隻字上上簽架

點解今日唔見周圍搞事隻疤狗HHHEEEYYY既

UN BOMBON
=
A CHOCOLATE

可以鞭到幾耐？

疤狗報不嬲柒開

仆街幾多年無中過靚籤

老老實實，抽到羅馬係上上簽
不過抽到上上簽都出局就

比負皮嘅26隻疤狗嬲到面都好曬

痴撚線 就嚟2000正評

曼聯上上籤都仲鞭緊
你估下

啱啊，狗食朱古力咪食撚死囉

I like your username

柒撚到

幾多年冇中上上籤
今年比你地中下 唔好嬲

點解疤狗可以咁撚柒既

做乜cap我圖

痴撚線笑撚死 幻想佢把聲跟住佢黎讀好撚爽

睇你地仲敢唔敢話羅馬係上上籤

CLS 就黎2000正評

會唔會唔係波台既連登仔都正評左

點解保送到咁出面？

個地球聯合軍仲勁過反猁

根本得你班獌熱人型蜈蚣反利

的確係保送，送返去屌奶星

好行唔送

2000正皮

真係冇改錯名

琴晚達仔救左幾多球呀
牛油都冇撚得你食呀

牛油你地又唔射多d中龍波

輕鬆2千正皮

一人四隻腳成場波先得兩腳中龍

已過2000

bin班友潛晒水

??

?

???

????

？？？？？

？？？？？？

開post 未

好彩有得繼續推

笑乜撚

邊班bin班友

g

我得c朗一個老公

係時候到我地抽到羅馬然後俾人話保送

好彩
繼續推post先

On9左
我想打
Bin 到班友

尋晚無睇波，西甲係咪剩巴塞入左四強？

自己睇

抽咩纖呀

笑咩笑 一陣到你班皇狗比羅馬踢出局

羅馬如果抽中皇仲唔係上上籤

bin到下年

就爆了

2千幾正皮

如果連登有得tag人我實tag哂啲疤狗仔入黎

比左唔少錢買球証幫你地搞掂左祖
到時四強唔好炒我地咁多得了

臭G死左去邊

我家

佩主席

Rubbish

Rubbish 2

In樓主I trust

Me2

迷詹了

你25

巴迷黑人憎程度分分鐘衰過曼迷

疤狗果種自以為識波睇人唔起既嘴臉真係好撚黑人憎
仲衰撚過曼狗

分分鐘波台會回覆既會員都冇2000個

多謝哂

😂

呢支上上簽可以用到下年

巴塞真係輕敵
華維迪
利申巴

推得咁快 就黎要開 （2）

可惜佢冇分析埋羅馬vs 疤

開隻k比佢

推撚夠未

上上簽🤪

KMB

deerhunter唔係阿狗黎咩
點解依家係巴狗

痴線推咗三十幾版

最痴線係唔識巴斯基斯即係唔識波

就係等你講依句

地球聯合軍😂😂😂

疤狗仲唔入黎屌撚死我地班蝗狗

巴shit窿罅

每日一笑疤

利記

痢:上上簽！！！！

其實feel到好多利都心裏暗爽

上上簽！！！！

又保送利

口講就 玩撚完

求大家唔好再推

佢地抽曼城果陣都係咁啦

利迷心諗： 好彩抽到羅馬

事實上 利打羅馬叫做50/50

打另外兩隊真係要買定機票

直接頭寒添啦

拜仁上上籤！

我地利迷接力

屌你大家都迷占駛唔駛咁講野

拜有占士點輸呀

本身利記係派比我地巴塞架嘛

牙占敗走皇馬=皇馬11個都勁過佢
佢係敗狗差唔多最勁=敗狗廢過皇馬 點贏牙

羅馬收完馬體皮
又收埋巴塞皮
如果收到皇馬皮你話幾震撼人心

支持！！！！

疤狗咁7就死反屌奶星
唔好出黎吠蝗啦
反蝗呢D 俾我地中立撚做啦

樓主個post搞到以為我利上上簽

james is rubbish

屌你牙

莓G

對皇正選出肯定入4球以上

想占了

Welcome back James

樓主一直所言非虛

每日一笑

想利拎冠
對住羅馬驚驚地...
巴都反cup到

等睇沙拿報恩

巴塞上上籤 羅馬陷死亡之組

高普未試過啲意式防守

記得開2

咪又係比沙拿打爆

世清

羅馬抽到上簽就真

上上簽!

樓豬寫定template開post 2啦

我急不及待等皇狗四強出局後推上黎bin c了

沾屎25

🤣

今日未打卡

=.=

On撚9

-,-

抽中雲加！上上籤！

屌奶星，上上簽！

推撚完未呀?

1001

.

ON撚9 Ho ball

=,=

幫手推

樓主真名上論壇

正啦

準備開2了

Yo

上埋神枱

推到羅馬贏歐冠？

推撚夠未阿

每日一推

智障樓主

智障話人智障

痴線 樓主咁垃圾都有人護主

垃圾得過你

其實我做錯咗咩

全家健康嗎？

樓主死左全家 利申識樓主

你全家訓著左？
植物人每日要有人按摩
你快d幫你老母捽碟啦

小朋友智障天生有問題，怪就怪佢老母生咗咁既智障，放過佢本人OK？

放過佢=ON撚9

樓主ho ball

樓主全家身體健康

james

Come on roma 始終他最好

仲未1001 好屎

樓主安好乎

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23